■ｉ言語構文チェッカー

　このプログラムは、ｉ言語で記述されたアイドレス定義を構文解析し、その結果を表示します。

●使い方
１）プログラムを起動する。
２）[ファイル]-[Open...]メニューを選択する。
＞ダイアログが表示される。

３）ｉ言語定義を含むテキストファイルを選択し「開く」ボタンを押す。
＞テキストファイルの内容が読み込まれ、左にアイドレス定義の名称が一覧される。

４）左上の「検索：」テキストボックスに、アイドレス名の一部を入力する。
＞アイドレス名称の一部に一致するものが、下のリストに候補として絞り込まれる。
（例：「妖精」と入力＞「猫妖精」「犬妖精」「妖精に愛されしもの」etc」

５）下のリストのうち、任意の名称をクリックする。
＞右上にアイドレス定義、右下に特殊定義の構文解析結果が表示される。


＃右下に"Expected one of ..." と表示される場合、文法エラーにより構文解析が失敗しています。
＃ｉ言語定義（もしくは構文定義）に誤りがあると思われます。
